求戲名金巴利道梳士巴利道

突然諗起唔知邊套戲對白係有把女星聲講兩條街名以上而街名又似似地

2046?